有冇人知恆生個 "愛·人生" 人壽保險係咩料？

今日去銀行職員係咁叫我買

有冇人知係咩料？

Sale屎愈落力通常愈搵笨

儲蓄人壽

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

[quote]呢個blog貼左簽名張單同埋今日非保證變成幾多
好撚慘就算死撚咗都小左30幾個
兩個仔冇得讀大學

protection 產品

恆生 reputation太差,出名食水深，管理層成日比人鬧

考慮其他公司啦

利申：非保險agent